$8000飯煲，啲飯係咪好食咗😡

有沒有人屋企有，好想試，但買唔起

買左之後啲飯識跳舞

邊位既打屋企有請我去食飯

係，不過要配日本珍珠米，煮完D米真係會特別有彈性 一粒粒，煙煙韌韌。
如果你煮番平時D 泰國／台灣／大陸米就唔好晒錢買喇。

IH既真係好食好多，受熱夠均勻

來吧靚女，識d俾得起$8000去煮飯的人吧

求打個和，大家開心

問得呢個問題，即是你未到食用8,800飯煲飯既層次，你打開自己本銀行存摺…

買左一升版 $6XXX
係，不過要配日本珍珠米，煮完D米真係會特別有彈性 一粒粒，煙煙韌韌。
如果你煮番平時D 泰國／台灣／大陸米就唔好晒錢買喇。

上面甘錯制

買左一升版 $6XXX
米受熱平均唔會上面生D 下面硬D

最好效果配日本珍珠米，先煮到一粒一粒，煙煙韌韌
好貴$90 2KG 唔捨得成日食要省住食
我係有錢買煲冇錢買米

普通珍珠米效果只係一半一半
平時D 泰國／大陸米只係好少少 分別唔大
台灣米未試過

仲有丫媽投訴冇得蒸野 煮飯要另外入水 仲要多左野要拆出尼洗

上年樂聲有個電飯煲好似建議零售價$10000

係呢款/咁上下同款

只能講有錢人太多

好好多架 買啦

傻人先買

我本身唔係冇錢，絕對買得起，但你會唔會用$8000買個電風筒一樣

甘你老母

尼你老母

用東江水煮已經冇用

物超所值
淨白飯已經好好味，買餸錢都可以慳返

唔買就收皮啦燶閪，問問問

甘尼你老母

呢隻食過，配日本米效果最好
如果食開普通絲米既
買 Toshiba , 有隻 800 左右既就夠
唔記得叫咩鍛造鐵煲...
煲出黎又係粒粒分明

90蚊2kg個d米煮唔到有幾好食
180蚊2kg有d機會

一齊尼甘你老母

白金離子風筒
納米水過濾
水晶磁場
一國兩制
港豬橋
膏鐵

好老實
東芝平過佢 技術唔同
但食出嚟 好食好多

上年母親節夾份送左個比老母

好撚重，
拎到返屋企先發覺好撚大舊，
我地呢啲不孝子真係太少入廚房幫阿媽

煮一煲飯零舍耐，
屌要48分鐘，快煮都3X，
快煮仲要煲出黎同普通煲差唔多

樓上講得啱，
佢個效果真係要用日本米先明顯，
我有朋友開日本餐廳，佢之前有一直幫我地叫米，
但係次次過去拎又麻煩人，
搞搞下都係樓下順手買金象

之後我阿媽原來仲收埋個舊飯煲，
有時佢同阿仔兩個食，拎出黎蒸埋肉餅又煲飯真係好撚方便嘅

我個電飯煲係日本東芝既旗艦日本造，個 model 係香港買唔到
計番買埋個足料唔會打爛野既變壓器都仲平過香港旗艦電飯煲
結論係好食過普通飯煲既飯，珍珠米更明顯

利申: 買完之後要節衣縮食兩三個月

呢隻都有朋友同我講過，
不過柒左一次唔敢博

重唔重，大唔大舊？

係咪5千蚊一個 屋企有個差唔多樣既

屋企個個3000幾唔覺有咩特別

Make～ in ～Japan ～架喎～
唔係唔買呀？

食開金象米，有沒有平平地介紹

傻閪港豬先食金源陳米

made 定make

通常呢D POST都有D窮撚係到酸人地買個貴飯煲

呢個款係日本舊款，唔好買
買日立個隻仲好，個款新過panasonic

用緊SR-HB104

用左幾年，係要煮日本米先至好食，泰國米一般般

舊式飯煲可以蒸埋野真係又快靚正

樓豬買完記住開post請巴絲食

8000蚊一個電飯煲我會expect唔洗落米一開就自動有兜飯喺度

食過
但覺得幾百蚊仲好食

煲個時係香d
但食落冇乜分別
利申: 用cheap米

係呀屌

搞到我而家同阿仔兩條麻甩食飯，
都係蒸個雞亦煲埋飯，祿條菜滾埋湯，
鑊都唔撚洗開，
有菜有肉又有湯

都唔算重
唔會柒嘅 都係 秦國米 mixed好過Panasonic

18 model 就要5***

六千幾喎

你係好多閒錢個d中產先好買

係好食d